淘左件曼連波衫 點分產地...

佢上面無寫明

淘 咁100% Made in Chi Na

你肯定？我俾左六舊wo

到2020年都仲有人覺得淘X關金額事?